# kharalgin_infra
Этот проект создан для того, чтобы автоматизировать развертывание моего личного сайта-визитки, с использованием Nginx и Docker-compose.
А также моего мониторинга, с использованиием Prometheus.

Для развертывания необходимо запустить команду docker compose up -d

Также важно, чтобы для сервера (или прокси, за которым будут находитьсяя контейнеры) была создана A-запись на DNS-сервере.
